一人一樣介意女朋友做過嘅事

拍過拖

痾過屎

識呼吸

叫過鴨

同過男仔講野

吹過前男朋友

生過仔